Ziet u, hij was vrij oud en George's g'yirls was te jong om veel gezelschap voor hem, behalve Mary Jane, de roodharige één; en dus was hij kinder eenzaam na George en zijn vrouw overleed, en lijkt niet veel te kunnen schelen.
